［轉］[啱食可幫推] 前中後戰線既重要性

由6月9號到依家，我地走過既路，一步比一步艱難；一步比一步危險；一步比一步沉重。
我地面對住一個冷血既政府、一個失控既警察部門同一班自私既建制派。
我地不停被呢班人打壓，被濫捕，被漠視。

但我地都唔會因此而退縮，我地都會堅持落我地既主張。我地會繼續抗爭，唔會俾果百幾人白白犧牲。我地要一次比一次團結；一次比一次勇敢；一次比一次堅毅
去話俾呢班濫用公權力既人聽，我地唔會因為你地無恥既打壓同威嚇而停止我地既要争取既野。經過左呢幾個月，我地由係自己地方街頭既運動發展到國際戰線再到輸出抗爭。越黎越多唔同國家、唔同階層、唔同種族既人都支持同支援我地。我地已經唔再係自己係度抗爭，所以我地一定要撐落去！直到煲底相認！

街頭既抗争

我地要繼續但一定要保持好我地每一位手足，唔可以再咁容易咁亂俾克警拉。如果情況許可，我地要救手足，唔好再送頭。退既時候要小心唔好落單，必要時要棄裝，裝無左可以再買，但人被拉左就唔知班克警會點對你。所以上街既前線勇武同後勤都要好好保護自己，因為始終都係一場持久戰，不停被拉只會令我地人數減少，前線會少左勇武手足，後勤都會更加唔安全。由6月到依家已經少左好多前線勇武手足，所以勇武手足唔好送頭。少你一個會少好多人出黎。

國際戰線

我覺得我地要繼續將我地既事翻譯各國語言，俾更多人知我地做緊既野，聯合更多志同道合既人支援我地既抗爭。同埋我覺得我地可以成立一個網站，以timeline形式講述我地呢幾個月所發生既事（資料一定要中立）。因為我有啲外國朋友好多都係靠南華早報（紅底報）黎了解香港既事。因為唔係大單野，fox、cnn、bbc果啲唔會點報，所以好多事我地對外既報紙就只有南華早報。所以我地要令多啲國家既人知我地既事，我地最好可以整一個網頁，佢地會容易啲了解更多細節同詳情。（本人唔識搞網頁，所以有無IT手足會幫手整）

本地戰線

我想講既係我地已經一路堅持到今時今日，係一件唔容易既事，但我地既抗爭始終都仲係局限係街頭。早排睇左個日本學者講香港既情況，佢叫松田康博（
利申 我唔係宣傳佢只係之前咁啱睇到佢條片

我有一點比較同意佢既係我地除左係唔同戰線上要贏之外。我地都要好似台灣太陽花學運咁，我地係議會同選舉既戰場上都要贏埋。咁樣我地將會有更多方面同權力可以阻止同監察呢個政府，所以我覺得我地係黎緊區選一定要利用自己既選票去斷建制派後路。我地一定要揭發果啲偽黃/偽獨立而實際上係親建制既候選人，仲要大大力話俾人知，令選民唔好俾佢地呃到。同埋我地要諗下辦法唔可以俾建制種票（大家仲記唔記得依家唔可以查選民資料）。到時投票果陣可以一個地址幾十票幾百票都得！

—————————————————————
[選舉事實處post]

相信好多人都知，但原來有更加多人唔知。

區議員嘅其中一個職責，係選出 117 名特首選委。分別為57名「港九各區議會」選委及60名「新界各區議會」選委。呢 117 名選委係透過四百幾名區議員互選產生！係互選！係互選！明未？即係話如果派系喺所有區議會議席過半，係有機會全取特首選委大約 10% 嘅票。

再貼地啲講你聽，我已以經整理好 #林鄭的提名人 同 #梁振英的提名人 兩條 List，大家可以㩒入去睇下邊個當年有份提名特首

—————————————————————

我地係要全面既戰線都要贏！我地先可以唔使再犧牲更多既人命既前線手足既將來黎表達我地既訴求同令政府跪低，希望大家明白議會戰線既重要性。如果有足夠既民選議員係地區同立法會入面，我地好多野都唔使下下上街抗爭先可以拎到/表達到我地既訴求。

最後想講下越黎越多人開始覺得自己唔知再可以點幫場運動同有需要既抗爭者
我覺得大家可以繼續做下文宣工作（寫文、share資訊、印同貼文宣、對內對外宣傳詳細啲咁宣傳我地既事⋯⋯），捐下裝，繼續做家長，同啲心理壓力較大既抗爭者傾多啲，關心佢地，做下心理輔導。當被圍捕既時候俾佢地上樓避難，有啲同屋企反哂面既，可以的話收留下佢地。有經濟需要既可以幫佢地搵下工/part time呢啲等等。我覺得有時上唔到街都可以幫下上街既人，佢地先有力繼續去抗爭，咁都間接幫到場運動。再提一次，呢場係持久戰，大家一定要保持住團火，堅持落去，唔係果百幾條人命就白白無左同埋會俾政府覺得拖幾個月我地就散哂，咁以後咩都唔使理我地，一味拖住我地就得。

#齊上齊落
#一齊贏
#香港人
#撐落去
#五大訴求

P.S
話俾克警知
你地唔會好過得耐，因為無論呢場運動成功定失敗，政府同中共一定會拎你地黎祭旗，用黎平息民憤！就算個最癈既監警會都一定要交人出黎，到時你地就係正正式式既condom仔！你地自己諗下自己應該點做！

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃